何wayne又嬴! 一隊波唔可以有2個超級連結人! 否則會老鼠拉龜! (附上超級解釋!)

達斯拿: 反擊AMC
奧斯爾: 主攻AMC

路維反下最嚴重錯誤! 又主攻又反擊 根本唔知做咩 只會馬失前啼! 2個人根本唔可以同時出
否則會老鼠導致拉龜!

推

點解撳右上角冇出廣告

睇多幾次就出

傻仔指數比到5粒星

路維正一傻仔教練

只得明買明賣！

用唔到級數屈機